早餐 牛肉撈麵

下次都係食翻普通撈麵算

似曱甴BB多啲

腰豆？

肉呢 得啲紅腰豆係到做咩

💡💡好似唔錯

好食？

好似係

右下角好似有d肉

💡💡提醒你食翻撈麵好啲

幾錢

利申 幾十年無食印尼撈麵,唔知價

嫌命長

呀燈好唔好食架

一般⋯⋯

唔記得 百佳買 唔好買呀！

普通撈麵好食啲